（歷史台）美國聽證會想我吔反攻大陸，點解呢

西方人嘅歷史中，希臘文明係第一個發展哲學，科學嘅地方

而雅典本身係一個小小嘅城邦，同法蘭西一開始一樣，同香港差唔多大，靠優勝嘅制度同文化，打敗巨人波斯王國，再發大到希臘咁大

你以為香港咁細嘅地方，有一日唔會變大咩
[url]

美國佬唔係想你獨立，係想我吔

＃大灣區真好
＃有GPhone呢類人、有半個中國咁多嘅科學家，你係咪太睇小香港

西方民主國家都係打返黎
外國人覺得我地唔夠貪心
大大聲講自己追求自治, 反中反共, 外國人就收貨

有人材應該貪撚到盡，所有人人生大部份都係失敗，只要贏一次就夠

老美對付得中共就係隨時準備 升級到要同中共打仗
招攬得愈多周邊地區愈好
香港有幸成為一員係我地用好多義士條命爭取番黎
係人都明中共唔會批咩4大訴求 等同美國要求中共開放 其實佢地一早預左無可能一樣
咁點解美國仲要"打""貿易戰" 就當然唔止咁簡單 除左錢美國野心係要打沉中共 消滅中共
老美應該連消滅左中共之後點平定成塊中國都有曬計畫先會行貿易戰依步

佢地唔係想我地貪心 而係佢地要推動我地香港人有獨立的自覺
香港只係佢地個其中一個反制中共的PLAN黎

直接啲講，香港培養香港做下一個有資格管理中國嘅地方，你諗得太簡單，美國一plan就plan過二十年嘅對策

如果要中國唔亂，又搵到錢，最需要一個有能力管理中國嘅地方

美國培養香港

我覺得美國佬未必想我地獨立, 最少唔係而家。 反而,應該係想令香港做租界既角色, 方便入中國做生意, 同時做橋頭堡輸出革命打冧中共。
咁樣更乎合美國利益。
如果呢刻獨立, 我地就好似台灣咁俾大陸封殺, 失去左以上角色。
所以, 要獨立要俾啲耐性, 等中共冧左, 美國應該都唔會反對。

都應該未咁快到獨立依步
但未來係好有機會用香港建立新政府 首先打左廣東地區番黎

只要唔係under中共
獨唔獨立唔重要

李前總統的7塊論

南方城市貢獻gdp,但官由生番佬做, 大陸的矛盾好大
更唔好講掌權派抽錢發展自己鄉下,完全唔公平

如果香港統治一部分大陸城市.....

gphone

台灣都未反攻到